# __git log__

Напишите программу для переформатирования вывода команды git log.
      
## Формат ввода
На вход программе подаётся лог с описанием коммитов, каждая строка которого отвечает формату:

`<sha-1>\t<date>\t<author>\t<email>\t<message>`

## Формат вывода
На выход нужно подать строки лога в формате: `<первые 7 символов sha-1>.....<message>`.
Общая длина строки на выходе должна быть 80 символов. Предполагается, что вход всегда корректный.

### Пример
```
0cd8619f18d8ecad1e5d2303f95ed206c2d6f92b	Fri Sep 23 10:59:32 2016 -0700	Brett Cannon	brettcannon@users.noreply.github.com	Update PEP 512 (#107)
94dbee096b92f10ab83bbcf88102c6acdc3d76d1	Thu Sep 22 12:39:58 2016 +0100	Thomas Kluyver	takowl@gmail.com	Update PEP 517 to use pyproject.toml from PEP 518 (#51)
```
Ответ:
```
0cd8619....................................................Update PEP 512 (#107)
94dbee0..................Update PEP 517 to use pyproject.toml from PEP 518 (#51)
```

## Примечания
Используйте строковый метод [format](https://docs.python.org/3.5/library/string.html#formatstrings). 
